上海南京蘇杭有咩景點必去

中山陵
秦淮河畔
太湖風景區
西湖
上海外灘

明孝陵

旅行團行程冇

上面5個巴打有冇去過, 值唔值得去

南京 大屠殺紀念館 中山陵
上海 外灘
杭州 西湖

四個地方其實有啲距離，你去幾多日

5日

5日旅行團

5日去三個地方
我淨係去上海都玩5日啦

你去上海去左咩景點? 淨玩上海可以5日咁耐咩

準備去 Plan咗外灘 南京路 田子坊 豫園呢啲
都係啲大路景點不過唔洗趕行程 慢慢hea
樓主5日去咁多地方唔知佢趕成點

之前識個大陸人 上海讀大學
話上海好悶 1日都夠

烏鎮！

西湖 名過其實
中山陵very good
蘇州沿佢條河仔行下幾好
上海去黎去去都係個堆 仲有條文青街

我上網睇蘇州條河仔 啲水咁綠

好似臭喎

有冇巴打去過?
真實有冇靚啲

綠係因為藻唔係臭
我覺得上海蘇州就幾好，一新一古
杭州不了啦，西湖名過其實
不過想去西湖就記得行入啲，面個浸好世俗

好耐以前跟學校交流團有去過上海杭州 外灘田子坊確實唔錯幾好行 南京路就無乜特色 西湖就真係不去也罷 夏天去又熱又無野睇 名過其實
不過個次實在太走馬看花 下次有機會再去會連住蘇州無錫紹興咁一齊去 不過我都唔知去幾多日好

南京玄武湖坐船睇日落

蘇州山塘老街食生煎包 羊肉湯
上海外灘記得行去隔離和平飯店參觀下

上海冇咩好玩，大鄉里出城就覺得過癮，香港人走覺得冇乜料到

5日 蘇杭滬寧. 真係超趕喎, 純打咭
上海2日, 南京2日, 蘇州1.5日, 杭州1.5日就差唔多

跟團?

係

南京記得食鍋貼、湯包、鴨血粉絲、赤豆圓宵
景就去明孝陵、中山陵、中華門、雨花台
大屠殺記念館不值一哂

好人好者去支那